民主黨參院改選失利 選民氣得比中指

民主黨德州參議員候選人歐魯克（Beto O'Rourke）原先被看好，可以擊敗共和黨對手克魯茲（Ted Cruz）。選前1年的民調幾乎都是歐魯克勝過克魯茲，沒想到最後卻僅以數個百分點敗北。當計票人員宣布克魯茲獲勝時，台下歐魯克的支持者忍不住比中指抗議，還有人難過落淚。
46歲的歐魯克曾是龐克搖滾樂團成員，他擔任過3屆眾議員，被視為民主黨新星。雖然此次敗選，仍有支持者看好他未來將出馬角逐更高職位。
除了歐魯克以外，原先被看好可拿下佛州州長寶座的民主黨參選人基爾林（Andrew Gillum）也敗選。喬治亞州長候選人亞伯拉姆斯（Stacey Abrams）也未能成功勝選，成為美國史上首位非裔女性州長。

舉中指，代表條臭西今晚想俾男人屌